黎明行動其實好重要 建議手足輪更

黎明行動愈黎愈少人 黨鐵都係稍稍塞
我明大部分手足都係夜晚開花 同埋大學分走左好多人
不過冇黎明行動啲港豬好易返工咋 咁就冇左佢嘅作用
如果多人塞 對經濟影響真係唔少嫁
更何況塞鐵其實好和理非同簡單 好多人都有能力做到 rb就要求高啲